[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（101好high！）

睇黎第一件要適應既事係唔好用吾甘牙

quote]點解
mk依樣野係同我離最遠既事[/quote]
吾甘你老母

Sor 忍唔住

你老母

sor各位

🚬

道歉要同我私交的

唔明 乜呢度有料攞咩

咪問啦

唔可以 陣間比人插到hihi

喂 唔好咁惡

hi 可以叫我生存

我係咁直接

你好

都得 不過係日本果陣比人叫慣生存さん
生存戦略用開有感情

笑到我

😅😅😅😅😅😅😅😅

尋交配

想食個炒麵王

唔使睇喇今晚利物浦贏緊

lm利雙失歐聯英超

其實我買咗差唔多一百蚊阿積士歐聯冠軍
上年年尾買

點樣係差唔多100 90?

主要係睇中咗阿積士班靚仔 雲迪碧克 多爾貝治 迪莊

sor

係

新人留名，大家好

頭先喺地鐵迫到差啲kiss咗落個鬼佬到然後我哋互望大家喺到微笑
Btw佢幾正幾大隻 又有鬚
可惜鬼佬

連登有cc同肉b兩大gv圖書管理員係到 冇野係搵唔到

你最親果個識好多人

挑 驚閪呀 佢自己話自己體味大到全屋都係嫁

問肉

金魚佬

老子 坐都坐撚死佢啦
我2000kg喎

上個post

咪鬼理佢地啦

我冇

又貼

幾時

條女鍾意我夠正面我就叫佢擰轉面 Bitch

好玩唔玩 玩屎

屌踩屎

做咩貼我出黎

@ 粉粉

933

962

點解會去到100咁誇張 lol

10000